{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73249&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 더킹 호텔"
    },
    "text": "当ホテルは簡単なセルフ朝食を提供しており、朝食は毎週火曜日から日曜日まで2階の休憩ラウンジで午前7時から9時まで提供しております。 提供される品目はラーメン、キムチ、シリアル、牛乳、コーヒー、食パン、ジャムです。 また、駐車場はあり、チェックイン前に事前駐車が可能で、計30台の車両を収容できます。 客室の内部施設としてはWi-Fiと大型スマートテレビでネットフリックスとユーチューブ視聴が可能で、スタイラー、空気清浄機、システムエアコンが備えられています。 また、客室消毒や定期防疫が行われ、携帯電話の充電器やヘアアイロンのレンタルも可能です。 客室に追加で人数を受け取ることができますが、追加料金が発生し、最大人数を確認する必要があります。 すべての宿泊客に無料朝食が提供され、ただし日曜日の宿泊客は月曜日の朝食の利用ができません。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限され、オンシーズンと祝日には料金の変動がある場合があり、払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。 客室は入室当日のチェックインの際に割り当てられ、大型駐車が可能であり、ペットの同伴入室はできません。 客室の破損や盗難は宿泊客に責任があり、無分別な娯楽や飲酒により他の利用客に不快感や不快感を与える場合、ホテルの利用が制限されることがあります。 全室禁煙区域であり、喫煙時には客室整備料金が請求されることがありますのでご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はどのような品目を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルではラーメン、キムチ、シリアル、牛乳、コーヒー、食パン、ジャムを提供しております。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎週火曜日から日曜日まで午前7時から9時まで提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場では計30台の車両を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fiと大型スマートテレビでネットフリックスとユーチューブ視聴が可能です。また、スタイラー、空気清浄機、システムエアコンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には追加人数を受け入れることができますか？",
            "answer": "はい、客室に追加人数を受け入れることができますが、追加料金が発生します。最大人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はすべての宿泊客に提供されますか？",
            "answer": "はい、すべての宿泊客に無料朝食が提供されます。ただし、日曜日の宿泊客は月曜日の朝食を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の確認が行われます。未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室は入室当日のチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室でペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙区域です。喫煙される場合、客室整備料金が請求されることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 443
    }
}